是靚早 渣哥蛋牛治

靚到

食過....好撚大份....飽到pk

強很美

$?

一邊都飽幾錢？

原來有茶記就咁抆pat 咸牛落去嫁
中意食咸牛炒蛋治

好似好好食